女朋友鼻塞聲好大

有無女仔都係好大鼻寒可以點改善？
試過訓訓下佢太嘈一嘢踢佢落床

分手啦，呢啲女唔娶得過

哈 又一pair準備分手 開心~

塞住佢個鼻

用膠紙阻住佢個咀
就算打都一定細聲勁多

訓緊覺個陣鏈住佢個鼻一陣

抽插佢

肥婆先大鼻鼾

屌佢鼻哥窿

錫兩啖
冇熟睡就唔會咁大聲

鼻塞會有聲？定樓主講緊鼻鼾聲

我老婆鼻鼾勁到轟轟聲, 好似豬叫咁。但係又好得意好可愛, 聽到會好想笑, 聽耐左就會訓著。

俾條賓州佢聞下就冇事

我男朋友都係

令佢冇呼吸就冇鼻寒聲

世事都被你看透